[毋忘 831, 正名中國肺炎]曼聯永不忘記光復香港時代革命終極 FF 吹水區 [836]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

Lm

Goodest topic ever

正評左

咁快爆post

有波睇

好悲哀

除非你又想狗咬狗

條link炒哂車

聽晚嗰場仲悲哀

GOOD TOPIC

隔離post見到有曼迷屌柒政府, 邊位手足自己認左佢

@梳b

此地無銀三百兩.........

應該係狗餅

樓上全部派膠

屌 勇武餅識分身

三點有波睇

又推po

照喚葵新伍巴 枝脫膠呢 噴完等幾耐先可以開工

摩狗D波真係
重播睇到LKK D直升機都仲係咁難頂

lkk

屌你老母 屎達寧 拉人唔foul得你？

樓主Nowe有得播啊 睇咗兩晚

羊真係得8-2果場係正常
之後啲傳中冇球似樣

#mufc are monitoring Matthijs de Ligt's situation at Juventus in case they decide to sell. They are aware of Mino Raiola's reputation to move clients on quickly. The player could become available next summer or even sooner #mulive [mail]
仆街mail又番炒de ligt

同宜家熱一撚樣

蛆加錢換jones is ok

屎波 宗師 拎晒去都得

蛆肯放de ligt梗係要，搭埋rojo三換一

對熱狗1:3個場都幾好

Home office 緊又無比賽
你話記者佬唔返炒可以點

新po留名先

要唔要埋大賽球王0gard?

史尼達 加坦strooman

去俾c7撚化佢

C朗愛回家

LKK真係好撚on9
反擊3打3 連人帶波踩停企定定等對面搶

有咩波睇

曼app/ 官網
曼市打吡 摩狗反cup哥狗果場
就來踢完喇

屌呀

0444

0453

又黎深夜放貓

膠袋入住係咩玩法?街市買魚咁

隻隻都蠢樣

講咩呀

保安巴仲有一個鐘就放工

點球佬咁夜同條女出去放貓？

放貓咬你

點球佬有貓有女
我就....

又扮

得隻貓女

lm

果然有cap

狗餅嚟

Manchester United are prepared to make a renewed bid to sign Juventus defender Matthijs de Ligt this summer if the Italian club are ready to listen to offers for the Netherlands international. [ESPN] #mufc

Solskjaer considers Matthijs de Ligt among the best central defenders in the world. #mufc [Standard]

Ole Gunnar Solskjaer is keen to recruit a centre-back this summer, and the club have already drawn up a list of potential targets, including Napoli's Kalidou Koulibaly. [ESPN] #mufc

Wtf? 又迪列特？

Delete+麥瓜 身後波豬死

仲睇東張閪望

宜家已經唔記得左Delete有咩咁好J
意假都踢唔掂踢英超

Delete係肥佬啲人喎 木仔同Sob仲睬佢

DDG又火影

隔離post cap，無睇cctvb呢啲垃圾台好耐

吹水多

佢唔係龍珠就火影

你都識講係肥佬啲人
單傳聞係邊個放出嚟唔使諗都知

好毒

有英格蘭宗師唔用
買荷蘭宗師
做乜鳩

好想睇ddg 結手印救波

呢兩日睇now621經典J片
坐後備席隔離果幾個印度佬呢幾年好似唔見左?

英格蘭宗師練壞左喇

真 肥佬吹水新聞
去到意大利做咗派膠王 買黎做乜

奧瑪

費蛇走左 無心機睇鳥

快啲返黎睇sob啦

可能特訓緊 佢同屎波有相剋屬性 而家冇屎波 可能下個翻生就係佢
再夾多次落河

毒既程度應該可以拍得住軌借咗出去既巴舒亞伊

自己帶衫去邊間印好
俊哥收幾錢
諗住將件16-17白色ibra合體

收番屎波好過啦

俊哥即係邊間

買番黎同隊長鬥轉身慢呀

no.7

宗C快撚D躝啦
出親場都會有蝦碌野

洛荷都自身難保喇
真心唔明宗師操咁行做乜 搞到自己咁易傷

好撚毒

操唔操都受傷架啦

sunderland till I die終於上

呢球波原來c7一出場就傷出

呢場波造左個摩佬出黎

幫我曼入左幾撚多波

同場加映多次 LKK

唔爭在放埋佢上黎啦

Birmingham City wonderkid Jude Bellingham is set to turn down Manchester United for a move to Borussia Dortmund, reports Bild.

Man United renew interest in Juventus defender De Ligt - sources

Mark Ogden

做乜9
又同肥佬fd返喇
睇來普巴會續約了

Alexis Sanchez to head back to Manchester United at end of season as Inter reject chance to extend deal

Manchester United confident of keeping Paul Pogba as coronavirus hits transfer market

多要bellingham 咁就放 Sancho 嚟啦

呢單真係希望係愚人節玩膠

一日前

馬達咁撚搶口

Old trick

福仔先好笑 搭嗲 insta bully

Smaldini

Sir Alex Ferguson hammered “a***hole” stars in front of their teammates for partying after a derby defeat, Robin van Persie has revealed.

A 2-1 loss to Manchester City still left the Red Devils 12 points clear as they raced to the Premier League title — but Fergie was fuming.

Two first-team players were humiliated in front of the dressing room for partying the night of the defeat with photographs of their exploits plastered over the walls.
Van Persie told SoFoot: “During my first season with United we were 15 points clear at the top. We hosted Manchester City hoping to wrap up the title.

“We lost, but were still 12 points clear. Most managers wouldn’t have made a drama out of the situation.

“But the boss got really fired up. Things got extremely heated, as two of the squad had gone out after the defeat.

“The day after the game Sir Alex had photos put up on the dressing room wall of the two players taken during their night out.

“He told the entire squad: ‘Boys, if we don’t win the league it’s because of these two a***holes who opted to go out’.

12-13球季邊個似爛玩

一定係99年嗰場
其他冇得比

韋b 安達臣

藍天，朗隊，黑B，Nani

朗隊鍾意叫老雞姐

Sky Sports Premier League@SkySportsPL·19 分鐘

Manchester United are reportedly prepared to trigger the £135m buyout clause for Atletico Madrid midfielder Saul Niguez

又saul又sancho邊有咁多錢

又蘇爾 又辛祖 又迪列特
發夠夢未

08

saul擺明借黎加人工啦

連登又有game玩

1-6 tonight

Rio Ferdinand: Harry Kane perfect for Manchester United, I know Man United will be in for him because that type of player is perfect for them,

放風壓鳩肥佬叫妹續約

熱刺真係好撚度縮
大球會得佢減人工

如果買到kane 同sancho + 留到普巴，下年要爭冠先收貨

奧瑪
好掛住佢

經濟差就慳d喇

Agger

劇本 一開季贏第一二場之後連續失幾場分
So出來講爭標機會渺茫之後成季浮浮沉沉最後爭前4當冠軍

拿 經濟差呢個問題
大家都大損失既情況下 人地就等住要賣人去搵返筆填氹
但同時我曼其實又好似冇咁傷 仲有餘力入貨

木仔：我R返黎咁多sponsor 你估流架？

我曼人工全球頭幾，球會個規模引致經營成本又係全球頭幾，無波踢無收入，仲要爭緊人好多錢

True

木仔行得太前

1-6 開波

唔撚睇了

廢龍
SMALL RIO EVANS EVRA
NANI ANDERSON FLETCHER YOUNG
ROONEY WELBECK

睇下果場衰咩

唔想再睇多次

All in客其他 聽日可以上車喇

佢講話成績唔影響收入個下俾人屌到
而家 冇比賽 冇門票 冇獎金 下就知佢幾有先見之明

呢隻羊真係不得了
自轉180就回後
一係就斬出對面底線

朗隊分邊

尼史葛真係好撚樣衰

WHY ALWAYS ME

你會唔會太樂觀
樣樣都係錢 傾加辛祖起碼200m wo

大家點睇
4120萬
邊個咁犀利

[官方]

Premier league 與英足總同意腰斬今季賽事。
今季成績全數作廢。

Link:

慘
不過

屌, fake咗

咁多錢回唔回到本

有凱晴

屌應該係fake

april fool

黑b比得咁差

sor9

4月1啦
專屬"基"地....海邊的xxxx

好想同餅餅入去野戰

普巴續約！

唔撚係信呀

p仔 ig 真係同廢lin 一擔擔

冇人跟米拿

原來綠木 golden boy 第三名

廢P ig 同廢lin 一樣咁on9...

真係買呢啲人 就商業度搵得返黎啦
諗下 比你真係入到Sancho Kane 淨係英國 商業收益都大好多

左上角重要tik tok

輸比鏝1-6
猁輸比屎篤城1-6

1，2夏蘭特辛祖?

Ddg好瘦

我屌你老母牙 25

廢龍好慘

黑碧真係傻鳩嚟

真

冇ddg同對面on9分分鐘789

廢龍

史波

黑碧 屎波 躝啦

笑鏝俾人ban?

囧斯真係垃圾黎

你好

屌你老母

屌係喎

悶到重播都要爆閘

冇波睇

我體諒你

嗰次俾伊巴Tag完出嚟屌都冇醒水反醒下 仲要做鳩嘢 打鳩caption

小弟寫緊個故，有時間入嚟支持下

[選項] 碧咸領軍紅魔鬼

p玩抖陰

我屌

無限期停歐聯歐霸...取消埋..英超 猁

你又想乘機過隔離R撚含呀

已經含過

guendouzi都可以有票？

想含狗餅個條

小妹想再含

第三 唔係利華果個咩

我連綠木都見唔到

點見到綠木

+1以為自己發雞盲

你無發雞盲 你不嬲on9開

係

樓上兩個弱智

樓上仆街死

搵我？

係呀 幾時死呀

Marcus Rashford on Jadon Sancho: ‘It would be nice (if Sancho signed for mufc). Sancho is a great player. He’s a new generation. It’s exciting to see the player he is becoming. I hope we can all play together. That would be nice.’

去埋你個葬禮先

所有人客要保持12碼距離
臨入葬禮前 先射球點球先

點球佬幾歲
有時講d嘢咁低能嘅

唔係幾歲問題
本身自己都好負面有病 都好想死
間唔中上黎發下癲會舒服啲
每次去見心理學家都會拎死黎講
已經習慣左講死呢樣野 無咩禁忌

係呀，明明綠木19年8月先正式上一隊，冇可能咁快就拎到金童獎
不過下年應該都係Sancho

上年辛祖其實都好Sharp
Joao Felix 除左天價轉會 睇唔出邊忽sharp過辛祖

Btw 今年應該都係下欄 辛祖之爭

話人弱智個啲先係弱智

又話跳樓既

考埋先啦 樓幾時都跳得

跳左先啦 得陣你又唔跳架啦

跳遠得唔得啊？

跳遠咁跳我可以接受
[/s]

呢啲基本啦點球佬

屌 聽日跳啦好無

約了女女沒有空

三個一齊跳囉

都可

睇心理醫生無用
靠自己睇開啲
利申 過來人

睇開啲咁易就好
算啦 唔講太多了

不過夾住好慘

應該唔係golden boy係唔知咩teenage乜柒
1 rodrygo
2 ansu fati

我都做唔到
用咗2年幾時間 慢慢唔記得先叫好返小小
加油 除咗自己 無人幫到你

好彩有人明

深夜po 狗

你隻貓呢

左楊右華癲峰時期

學咗你追撚含?

點解日日唔同

有啲唔係我既貓 我得一隻橙貓

係呀 追埋你個條

只歡迎靚女

熊餅咁夜都唔瞓嘅

我貓女都係女

我聽咗啲咩

which one

轉頭訓喇，聽朝仲要返工

online learning表示

今個學年都係取消多，有排都開唔到學

我學校一早轉咗全online了 最後一sem居然要咁過

係咪最後架，一陣唔取消玩extend推一年

照計唔會嘅 啲course都改晒assessment method
midterm同exam都轉晒online

有無人有睇福仔ig live Q&A
佢話同Sancho
hopefully we can all play together

都唔知要捱到幾時，雖然條街無乜人幾正

Rashford says Rooney is the best player he has played alongside (Image: PA)
He waxed lyrical about Rooney, naming him as the best player he'd played alongside.

"To get the opportunity to play with him was an unbelievable experience and it was just the little things he did for our games that makes him a special player," Rashford said.

"I was watching him quite closely. It's just the way he transitions between the positions like it's nothing. That's what makes him a world class player."

牙福識波

嗰兩年朗隊已經俾人屌到仆街

文西

你都咁早

返工呀返730

我7點

屌
傻西p 玩抖音又玩剪接

撈咩

佢真係令人好深印象

可能轉左會

Singh family嘛, 好耐無見佢地

如果我係對手, 作客見到成班咁有霸氣既都已經淆左

可能我地就係無左佢地D 霸氣震懾住對手

呢幾個得個樣, 要震懾對手應該搵旺角場屌老母班阿叔

加埋你先夠

旺角場有俊立

我剩係識坐係電腦前面屌14+15

我見親佢都有啲驚

Rashford開腔希望Sancho能加盟曼聯。

Rashford表示：「如果Sancho能加盟將是太好。明顯他是一位出色的新生代球員，看他逐漸成功絕對令人興奮，希望我們能一起作戰。他富有創造力和想像力，這些都是世界級球員需要的。」

原來藍天退左役

Day 5
隔離到個人都癲癲地

將朗隊所有比賽由頭到尾睇一次囉

黑色白色都靚，殘體字就好似放舊屎上去咁

咪咩事都無

本身日日都隔離咁生活

係國家隊咪有得一起作戰

唔落殘體字得罪支那班玻璃心實屌哂鬼

最後係成隊英撚打包去多仔

幫手接收埋4+14 ok？

支那真係全球毒瘤嚟其他國家嘅公司都好少迫間球會用佢哋嘅文字印落波衫上面
但幾乎全部支那公司都會迫球會印殘体字

早兩日睇now重播，講波佬先講佢31歲就退役

仲要踢左咁耐先31

雜種上場之後支那玩民粹去轉移視線，支那狗小粉紅玻璃心越黎越嚴重

好似walcott咁，以為佢35原來先30

睇完仲癲

來自《每日郵報》的消息稱，曼聯應對新冠疫情的財政壓力不大，因為曼聯不像其他球會那樣嚴重依賴轉播和比賽日的收入。曼聯的轉播收入為2.41億英鎊，比賽日收入為1.11億英鎊。而曼聯的總商業收入為2.75億英鎊，其中贊助商可以貢獻1.73億英鎊。儘管如今處在疫情期間，但曼聯本年度的的贊助收入仍將達到同樣的水平。曼聯目前有61家贊助商，覆蓋各領域。

而家知木狗好處未

木狗或成最大贏家
行得太前
以後唔反木狗了

商業上，不嬲都唔反木狗
足球層面，特別係轉會決策先屌鳩佢

‘Rooney. Or maybe Giggs when I first came in and he was coaching under [Louis] van Gaal,’ added Rashford when asked who left the biggest impression on him.

‘He [Giggs] helped me a lot with what he used to say to me. ‘But on the pitch, Rooney. You learn a lot when people speak to you but more when you’re on the pitch with them.’

福仔都話朗隊影響佢最多

木狗除咗唔識波之下真係好屈

曼聯目前有61家贊助商

是邊61家

買埋sancho 木狗上神枱未

贊助商仲多個球員

痴線木狗真是一滴都唔放過

轟1億落去買辛祖
軌應該都冇力爭

低價趁火打劫簽埋 rice 同 柏豪
下季可以爭冠了

轟翼位有odoi同美國仔, 契仔安同柏度頂後備, 無咁逼切性
佢地要搶都搶中堅

而家知我有幾好啦

不嬲都話只要木狗唔好繼續插手足球事務 淨係管返史邦沙同搵錢係絕對夠佢上神枱

其實轟要搶
Willian Pedro過完呢季完約

新po置頂

做人唔得咁架, 想要佢既優點, 就要包容埋佢既缺點

咪買咗ziyech
佢地中堅前鋒龍門高priority好多
仲要油王近年都唔算放好多水

唔記得轟仲有件ziyech, 咁多數唔會洗錢落sancho

但想做c朗

有無邊隊波可以用效力過既球員 砌到隊非本土國家隊出嚟??

曼聯 法國

巴夫斯

Prunier 豬維豬達 白蘭斯 艾夫拿

普巴 舒尼達連 簡東拿

沙夏 馬迪爾 奧巴坦

唔google都唔知呢件Prunier係乜水

左翼

踢三叉, 奧巴坦換bellion

買埋Sancho四隻翼咪啱

有頭髮邊個想做朗尼

弱智確認

佢同lin真係好夾

odoi 200K per week
美國仔 60M
Sancho 100M+
未計Ziyech 邊個打後備

抖音

其實好多鬼佬同架仔架妹玩

用rice等降班

Pulisic Sancho Ziyech 可以打埋攻中
唔會少出場機會

以後唔叫木狗lan鳥不過木狗都係要繼續叫轉會都係搞得爛

油王收水 加埋呢家經濟咁樣
冇可能用成億買個唔急切既位置

球會無事咪好囉, 無事先做到世界冠軍架嘛

佢係有錢都未出過咁高價買一個人

賣咗世三啲錢未用過

美國仔同薛耶治咪係

從那天起我不辨別前後
從那天起我竟調亂左右

上星期六到今日都未出過街諗住繼續

咪引班gay佬出黎啦

R撚含果個？

仲有聲稱係小妹嗰幾件

全部都係有鳩妖魔

所以軌可以收返埋條丁

kepa 都成80M ga

球員+教練 幾抵

林伯係咪會放棄佢

雪咗兩場好似又冇咁膠

真
其實佢真係好普通

車仔買左個薛耶治啦仲要翼？

NXGN 綠木排第三
第一係Rodrygo 第二係Fati

奧巴坦先至係老闆

迪布尼有講過會掛靴咩🙀

全世界過晒四月一未

當佢愚人節9up啦應該呢排喺屋企太悶已經怕左退休生活

apple now 都有報喎 now 電視直情間唔中單出黎

夜子
敏敏

小妹真絲

何蛇: 賣普巴買辛祖，再用lin + 40m 換柏豪

又25

佢可能本身諗住35歲退休, 而家extend 2年 plan 37歲先退囉
佢同佢老婆講之嘛, 冇公開講過都唔奇

其實曼個中中位，都係得fred 麥湯 matic，賣走妹嘅話夠人踢咩？

賣走普巴一定要入番個中中, Saul SMS 之類
Grealish 係頂 Lin P, 唔係頂普巴

仲有Hamilton

重有P

Saul其實咩踢法 似卡膠?

唔似囉 全能中場 你講得出既佢都有

點都唔信saul會黎, 條友仲有咁多年約, 根本想借黎加人工

罰球 長短波 進攻防守都好?

Lin份人工維拉點負擔到

罰球無 但後者全部都好掂

降薪囉 叫條廢柴

Saul咪即係高級版鈋
同比施蒙尼練到變工兵啦

明知自己廢仲肯減人工咩

叫條友拎兩萬鎊一個月都唔過入

兩萬比多咗

佢賣下一隊一定無10萬啦
3萬都比多

我笑到癡線

仲要出糧俾呢啲蛋散, 我就笑唔出

打4231 兩個中中位, 高級版hehe 夠用啦
workrate 夠高 coverage 夠大就OK

The latest from the Daily Mirror claims that UEFA are pushing for domestic league seasons to be completed by 3 August. There is no date, but UEFA president Aleksandar Ceferin told Italian newspaper La Repubblica this week that the options are mid-May, June, or the end of June.

“If we don’t succeed in restarting, the season will probably be lost,” he said.

The Mirror writes that UEFA are also considering a four-team mini tournament to conclude the Champions League and Europa League in their originally planned final host cities. That would speed up the competition by bunching together the semi-finals and final.

Once the round of 16 and quarter-finals have been completed, presumably as normal other than being behind closed doors, the four remaining Champions League teams in that scenario would then descend on Istanbul at some point in August after the domestic seasons are over.

自家咪已經有兩個

3 Aug 先完，下季幾時開League

估佢10 Aug開季

廢p同lin呢排成日拍埋d on9片想點

會開返既信我喇

On9既係咁

人廢咪要用其他嘢搶fo

有冇人睇緊猁妓大戰

比利時聯賽取消左

早一兩星期唔記得邊條柒頭話Saul係閘

鎊就免喇
港紙兩雞一個月就差唔多

我最愛嘅阿記球星沙皇

嗰個係笑simeone係咁擺他落閘啫

我記得諾域治個簡維得二千鎊一個禮拜

原來P仔有個2個月大嘅bb女

做埋老豆都咁on9

睇完sancho，真係比想像中勁好多
打法感覺上似尼馬岩岩出道咁
好撚勁

狗衝要佢都唔要柏豪啦
Sancho 已經一線
絕對有機會上世界級

一年前今日 麥湯射入佢職業生涯第一球

點球佬真係好撚癲睇完玫瑰個仇b po我先發現原來點球佬係呢度已經好撚克制

完全封鎖了

悶到就黎癡線 幾時有波睇
Dllm支那狗 累人累物

呢個真

多謝

冬天簽左個BRUNO
你仲想點?

向木仔道歉啦

得閒就放下貓圖幾好

未到深夜呀 轉頭呀

點解要深夜先得
有無訓覺樣

因為我次次都係深夜

我家姐話送奧脫福個lego比我 我話唔撚要
有啲後悔

你家姐對你咁好既點解

我買撚完唔知放邊 隻貓一睇唔順眼就玩完

原來綠木今季G-xG仲高過馬福

想知BW幾分 感覺上仲搶眼過綠木

因為後備上場之前有得睇notes
SOB親自指導如何做一個成功既sub

馬福炒12碼都拉低哂啦

如果清哂4+7+14+15，我叫佢木神

清走埋24啦

睇袋

果陣嘅lingard重比到下波

清4,14,44
24繼續睇袋

唔講唔知佢仲係到

我以為摩佬個陣入過波添
Harrop入波個場唔是入過咩？

另一球唔係妹入咩

連助攻 普入波

Harrop = 新。馬捷達

重傷

叫佢送波衫囉

入一球就走
不過呢啲質素走都唔可惜

我fifa 用打比郡買佢

我都開左隊打比郡
隻右閘同5號幾勁

放我度，好多位

可唔可以送個家姐俾我

你送迪基亞比我做老豆 deal?

放你條撚係我把口到 好多位

有貓睇未

毒撚老豆

日日睇佢係屋企飛撲

你唔洗咩咩

要個閪老豆把撚咩

叫佢教我飛撲

I mean 隻貓放我到，咁咪唔怕佢睇唔順眼

利申:小妹係絲，冇撚

教你牛油手

狗餅；又多個有鳩人妖

事實

玩左廿幾年pes，但好失望，下集想轉fifa

大家可唔可以介紹下fifa

想玩組隊mode

幾靚仔 不過唔知去左邊了

《FIFA》是足球類電子遊戲的一種，該遊戲類型又稱「足球模擬器」, 「FIFA」每年由藝電（EA）旗下的藝電體育（EA Sports）部門發佈。Sensible Soccer，Kick Off，Match Day 是這類遊戲的開山之作。足球類電子遊戲從八十年代末開始發展，到藝電（EA）宣佈足球遊戲作為藝電體育（EA Sports）品牌的下一個新成員的時候，足球類電子遊戲已經在遊戲市場上具有競爭力。

佢唔續約至走

原來都24歲

曼區真係好多人妖

真 好多人扮絲

你囉

冇馬捷達個兩球入波 當年隨時捧唔到英超
呢場收咧無欲無求，球入波重要性差好遠

btw check 番馬捷達而家係邊個陣發現佢經理人係肥閪拉奧拿

有咩方法可以令d雀唔撚好再叫

有雀叫有咩唔好?

半夜叫到天光瞓唔撚到覺

已經習慣哂, 不過呢排啲雀叫早左

好撚想射死d 雀

馬捷達除左射波乜都無咁制, 同依家LIN差唔多

咪咁衰啦, 要包容

叫春溝女大晒

姑固姑

ERIC 個肥仔買左新ipad pro

有無人買bio 3 remake

想玩都無咁多時間
過幾日仲有隻FF 7 remake
人龍7未爆, borderland 3未玩

放心 bio3 1日夠爆機 而家已經可以搵到2手黎玩

我pc玩
其實4百幾玩3粒鐘好似幾唔抵 劇情都咁上下

7起碼恐怖又第一次知劇情玩到10幾個鐘

我都pc玩 等出下mod先玩 反正唔急玩
btw真係貴

細個有時間無錢買game, 而家有錢無時間玩

細個$20 蚊買到一隻ps game la

我細個年代係超任, 去龍珠商場抄老翻floopy
超任博士呢啲老翻都可以係電視賣廣告

含撚佬又話深夜po貓, 3點都唔見

買Saul係咪想轉打442鑽石型中場

ddg
awb baily 麥龜 shaw
mctom
saul pogba
burno
馬 福

打反擊應該幾好睇 後場搶波比pogba較炮 burno退後對面中堅防中中間既空位現身拎波 福馬襯對面兩閘走上兩邊爆底/cup入中間 再後上second chance有saul/mctom

J死我d反擊 但是陣地中間應該塞到仆街 兩閘冇助功唔壓上拉唔到邊

下體會就算肯放都起碼1億以上
留返舊錢搶sancho仲好, 無翼去拉邊

係 所以ff下算 我地兩閘壓到上去有威脅 中間幾個先組織到有淫亂走位

深夜放貓之頭放紙球

放撚左啦 狗餅

唔撚洗陪隻貓玩牙 條撚樣3點唔訓係到喵喵
踩撚埋上我個頭

人龍7好唔好玩
見到春日一番同回合制有少少卻步
你覺得同人龍系列+審判之眼比點

踩返佢個頭囉

狗餅虐貓

玩落其實ok，係打鬥變回合制無咁爽咁解

其他野好似支線同小遊戲都keep到，見前排特價買得過

One Premier League club has suggested exploring the feasibility of completing the domestic season abroad. China was mooted as the destination of choice #mulive [the athletic]
哇屌
驚太少人中？

不如黎香港

一隻蠢過一隻

我屌你老母

點球佬放少啲貓
一陣中咗武漢肺炎就唔好

保安巴
條撚樣半夜三更唔撚訓係到對住個門口喵喵喵
見到我唔理佢就一野跳上我個頭到
逼撚住帶佢落街行

Saul早兩年好似簽咗張超長約

你下次閂埋房門唔好理佢
同埋你成日咁夜瞓好唔健康㗎

唔撚得架 條撚樣會對住道門叫
一係就抓道門 好彩啲放佢入黎就直接訓左

真正old seafood

以前拿拿聲衝爆機，而家幾舊水買想慢慢玩，支線/收集任儘量做哂

係我，佢係閘黎

skysport前兩日先出過文, saul今季根本係左閘+左中場

btw, 點都唔信佢會黎

餅餅

肥婆fans殺手

成日提肥婆fans，靚個d你唔講

靚嗰啲你不屑去食, 嫌唔夠肥膩

得一隊波會咁ON9嘅姐
大家覺得邊隊王者想拓展大陸市場先?

20年既今日
我印象非常深刻既一場波
成場打劣勢.最終大炒對手7粒
留意下對面15號係邊個

肥咩

馬迪真曼 confrimed

咸爺啲射球勁到
好似冇咩人學佢咁射
同埋個陣咁興12碼放低個波 行後幾球急回頭射
史長老個球12碼靚到

馬迪做乜叫佢收聲, 佢講左啲乜

1:27球12碼插水

以前曼既走位勁太撚多
默契大家夾到知點樣傳.所以你睇到碧咸好識走位
以前碧咸好多時一落底就有
好難防守
就算你右邊封到碧咸果邊.左邊傑斯都係咁攻
中間仲有史高斯等機會

佢話佢左腳勁過馬迪

拉邊根本係基本

唔係話100%拉邊，但呢幾年曼聯意識上都唔知有無10%時間係拉開兩邊

我真係絲黎架

曼聯太多單打獨鬥
原因係無人幫.自己死扭一邊
隻閘唔上
依家直情廢埋右路.一直都係老問題
蘇斯克查肯定會搞返右路先得
講返點解碧咸果時威力咁大
係因為右路大家都會同時間上
同加利配合到默契.大家幾時上去
全部夾慣夾熟.所以即使碧咸唔洗扭波
都可以一招ko對手.你封到我一次
但你封唔到我10幾次

曼區邊度會有絲
呢度得男人, GAY佬, 人妖, 你自己揀一樣

(Sport 1) In poker around Jadon Sancho, BVB's high transfer fee also discourages many top clubs. Manchester United, on the other hand, seems ready to go "All In".

成個意識配合問題
比摩狗搞左三年咩都磨到無哂

今季初蘇蛇都係無form 起碼打返機動少少肯攻先，而且james攞明拎黎拉邊（不過實力不足）

果時睇摩狗山狗同連狗一人打一邊然後一齊佔中真係睇到嘔電

有人拉邊 冇人快速轉向 你拉到幾邊都係冇用
朗隊走咗之後, 除咗普巴冇一個中場做到

勇武真男人狗餅

拉邊唔一定要長傳

你一個三角短傳直線都可以，參考下v92 4141又得，
摩狗泊大巴果陣， 中下遊都成日拉兩邊屌打我地，佢地又有普巴咩 普巴係我地果邊喎

最多係男人, 勇武唔關我事

Rojo 戴口罩

v92 4141 重點就係長傳鳩斬俾爆炸

收爹啦

係真的話 真係要拜一拜木仔 全球不景氣下 佢仲有本可以攞出嚟高價買人

Welcome Babel

Welcome 山曹

左羊右華加爆炸

雖然加利仔有3個缺點 同埋腳法真係麻麻
但佢follow 上去真係幫到好多

睇黎班球員同我地一樣就黎悶死

長傳鳩斬再配地面的快速推進
個左分開兩邊
左方有盲做長傳 爆炸做支點 羊突破
右 hehe短傳 同 mata cut in 做配合 華西做爆破
中間由卡神做調合
前面有朗隊上落
每個位都發揮到球員的特性
但少一個 成個系統失效
所以卡神傷左 即刻3連敗

Rio

嗰陣左路會有overlap配合
之後好多年都冇見過

而家個市震一震得返曼叫有d budget買人

壓返三成

摩狗真係破壞力驚人

拉菲爾我愛你

轉會費應該會回落 同來緊應該唔多轉會交易
木狗又贏

想幫木仔含撚

申請 迷木狗了

其實加利真係唔差
佢取代既係當時曼聯明星球員柏加
依家佢呢種分分鍾係巨星球員.有傳波.識上黎助攻.傳中
佢位置感係好.但對比果時同期果堆最top當然無得比

不過講開曼聯.點解會青訓咁多人出現
同當時歐足總on9政策有關係
亦都點解歐聯.曼聯一直向唔到前.登唔頂既問題
所以曼聯要起青訓入手
換住佢今日仲係呢個on9政策.意假一定係無敵
以前一隊波參加歐聯只有3個外援名額.最on9
係英國都只係計英格蘭係本土
所以當時門將舒高米.簡東拿已經漸2個.只係1個
一係出堅尼.一係出傑斯that all
就算比你買到朗拿度.李華度.費高.施丹全部都出唔到
個on9政策去到96年先取消

李城下季分分鐘無歐霸
有無機會簽埋麥迪臣

佢喺呢個年代場場右路放題啦

我覺得有5-6個本土係合理
其實依家over 哂

邊有位踢？

前：福 馬 辛
中：普 般 麥(費)

利申：FF

Premier League 20 Seasons Awards (1992–93 to 2011–12):
Fantasy Teams of the 20 Seasons public and panel choice

gary 仔咁都唔勁？

中埸輪換
宜家後備lin p chong 無個掂

3個實在太on9.以前你唔玩青訓.唔買本土球員
根本好難同意假.德甲踢.人地玩本土
再加上3個超級球星
所以阿積士當時全隊都係青訓咪可以稱霸
利撚.森林點解果時可以稱霸亦因為咁
亦因為利撚.搞到英格蘭仆街左5年
唔買外來根本唔夠踢

下季：

福仔 馬仔 辛祖
普巴 般奴
麥湯
梳 麥龜 迪列特 雲比
冬甩

後備：清新、williams、拜利、費特、麥迪臣、占士、哈佬

利申：FF

bio 3 jill 不死身

一開頭比火爆又無事，比追跡者掉又無事，架車由天台飛落街都無事

人地肯唔肯嚟輪換呀？

果個年代出產既右閘要扭得.仲要助攻到
要好似卡富果種先叫做世界級右閘

好似曼迷黎
佢interview 話自己好迷碧咸

費sir講過，如果加利仔高多5cm，佢會係一個好好既中堅

不果如果比起啲同期星級右閘，J辛，卡富果啲，佢係唔夠星味既，有啲似艾雲囉。都係踢穩定同戰術執行力，不過加利仔多樣精神力。

艾雲勁加利仔太多
艾雲罰球.助攻.攻守都全能
只係無前鋒華咁好扭

勁但唔係最top
英超無咩世界級嘅右閘
加利仔踢咗英超咁耐 地位有加乘

ramsey偶像係giggs添

你話佢啱啱出道都可能打下輪換，佢上晒位梗係求正選啦，何況佢仲要同周柏豪爭英軍正選

不過我都好想佢嚟，好鬼鍾意佢

穩定先生

如果真係有得同加利仔比既英超閘應該得曼城個殺巴列達
雲比沙卡同利撚個阿洛都有機會

雖然艾雲無巴西閘.例如卡路士.法國既李沙拉素
出擊能力咁強.但佢就算曼聯歷史最佳選左閘
佢肯定係首位.接近全能型左閘

Gay佬

印象中，當年青年隊/預備組，好似係加利仔射罰球，而唔係碧咸

呢個真係唔知.我唔知加利識射罰球
但一隊.碧咸未上黎時
一值都係艾雲射
罰球.12碼都係佢

小妹生平最憎gay佬

有咁既人腳應該又係一個皇朝

下晝兩點都夠就開始發夢

淨係有辛祖都偷笑

呢個我都知。
另外，加利仔傳中都唔差

無波睇唯有FF打J

福仔 Kane 辛祖
普巴 般奴
Saul
梳 麥龜 迪列特 雲比
冬甩

呢個直情世界冠軍

其實kane可以同馬仔交換，之前熱刺想買馬仔，不過而家揸莊摩佬唔鍾意馬仔，馬仔都唔鍾意佢

加利仔傳中直情係好
對面守條右路守到頭都暈埋一時碧咸斬.一時加利仔斬
不過碧咸更多係45度角斬過去.而加利真係落底斬
前面放個高爾約基就可以食花生

弱智陣 綠木都無

聽都未聽過

P仔Ig 條片

我覺得加利仔踢得好係因為佢前面個碧咸太勁
全盛碧咸斬波固然勁, 但佢速度同扭波都唔差, 搞到對面要重點mark 佢
加上佢痴撚線嘅work rate, 防守都幫輕加利仔唔少

如果唔使加錢, 直接馬換傾, deal 唔deal?
deal
no deal

kane大傷完都唔知得返幾多
用錢買都算, 點可能拎馬去換

用馬換係抵過用錢買好多

應該講碧咸＋加利仔係
1＋1＝3
兩個配合同補位合作性太強
當年黃金右路隊隊都驚

有冇人好唔鍾意冰人

睇番我地啲失波片

佢成日防守果陣mark空氣，老馮啲高波要麥龜頂咁

馬就唔好喇, 4+14+15啦
4頂toby/華湯根, 14頂kane, 15頂大力臣
最多加多20m

仲出閪龍

無

kane 7月先27歲, 唔會咁快跌watt 掛
用錢起碼80M, 買完之後留馬仔做後備? 咁綠木出場時間會更少

利申: 唔支持換

講咩呀 咁樣話我老豆

下半季開始都好咗好多喇
中堅要夾, 夾多一年半載會好D

買唔到問題唔大, 前面繼續用福綠壽
全力買隻右翼

英人27跌watt差唔多㗎喇

韋舒亞，祖高爾，奧雲，朗尼個個都係咁

所以lin跌watt都合理

呢4個早熟好多
傾20歲先上一隊, 仲係大後備
韋舒亞同朗隊16歲已經踢一隊
奧雲17歲上一隊, 18歲已經拎英超神射同金球獎第二
祖高爾都17歲已經踢西咸一隊

個4個天才係早熟早殘
Lin 條垃圾23歲仲外借踢緊Derby County

買傾寧願用返馬

額外既晏奏放喵之一鳩推走你

咪係kane頹起上黎好撚廢阻撚住成隊波 問隔離7公就知
不過原來佢都27

最尾半秒右下角見到抖音

我屌呀 咁都見到
我都唔想 我見咁得意想同大家分享下

話明點球佬 用支那野係合情合理

其實而家隊波前線要快 靈活
呢兩樣Kane都無
要plan b hold波 哈佬都夠喇
佢傷完回哂塘又貴咪搞

唔撚係呀 我真係見咁好笑先想笑下

支那狗

咁撚鐘意jer我既

佢想你幫佢含

你洗版嘅程度 比起支那仔有過之而無不及

又助攻又入波 點解要賣走

佢去皇馬喇

最憎見到啲人用埋曬啲支那terms
然後話自己玩膠

大陸仔都唔會咁啦

Cls...

你鐘意點講就點講啦 我又唔撚係認真

好型

佢咁早出道驚早熟早殘 熱又chur得佢幾盡

kane 早出道?

13/14咁上下爆
個陣都係廿歲廿一歲

學餅哥講 要包容

體嘢 SportsYeah
2 小時 ·
【Are you kidding?】
今日係4月3號，英超20隊再次開會討論復賽安排。但據The Athletic 消息，某英超球會建議，去中國進行餘下92場賽事......
究竟邊隊 係唔係190000

包佢老母

屌兩野就算啦，下次唔好喇

以前442.碧咸係右中場
同依家果堆真係翼有明顯分別
明顯碧咸既回防量要比普遍既翼鋒要多
好似c朗果期.完全唔洗返去防守
所以442呢種戰術適合碧咸或者馬達
呢種無速度既翼鋒

佢係14/15先爆, 14年4月先係熱刺第一次聯賽正選上陣, 之前4場加埋踢31分鐘咁大把
20/21歲先上一隊 都叫早出道? 最多咪正常年齡
同朗隊 C朗 包皮 甚至福馬綠木個D新星比都差好遠

除咗中資果隊 仲有邊隊咁on9

1. 利
2. 鏝
3. 獌

諗唔到仲有邊隊會想喺大陸插旗

記得個陣Fm買佢好廢
應該冇人expect佢爆

狼

樓上講中資嗰隊就係狼

kane個勢開始似owen
早熟但早殘
開始傷多過踢

生意佬角度隊隊都想
但邊個咁on9以為中國真係安全

邊隊最想停賽就係邊隊 我買金絲雀

Raul Jimenez wants to join Manchester United in this summer. {M.E.N} #mufc

唔撚信

因為狼隊想去支那踢

100%狼
1.唔想停賽 仲有機會入歐聯
2.中資
3.中資

如果買佢要幾錢?

100%猁
1. 平常心
2. 平常心
3. 平常心

猁:反正我就打多2場，淨低全部棄權都得你地其他隊慢慢玩黑暗兵法

我估50m走唔甩

kane 唔算早熟啦

有halo 不了
狠狗換lin p 可以有得傾下

好耐冇見福

Harry Maguire has asked the entire #mufc squad to donate 30% of their wages to charity. The players are overwhelmingly in support of the donation as they want to be seen doing their bit #mulive [@johncrossmirror]

好過啲無聊’hater say it’s fake’ 片
福

其他人都反應良好先係最好J

Brighton sign Manchester United youngster Jesse Lingard on loan.

The Brighton manager Oscar García told the club's website: "We are delighted we have finally secured Jesse until the end of the season.

"He is one of the most exciting young English strikers and has already created a lot of interest following his successful loan spell at Birmingham City earlier this season.

28 Feb 2014

Ole ole ole

It’s still one of the most exciting young English player ....

When lingard came on, everyone on our team went...“Ah shit”

Bruno Fernades
on jessie lingard

Manchester City's Fernandinho helped Fred during his difficult start in Manchester. He stepped forward at the Brazilian's lowest moment #mulive [br]

第1下諗到同市光榮依4個字添

反普：有價好賣

麥隊好榜樣

隊長出聲邊有得話唔好

反連迪洛夫之路 你絕不孤單

我反到佢仆街

IG佬 40萬人工 既話
一定all in Raul Jimenez 啦, 人工可能15萬內搞掂

唔記得左 400k 係 eur定rmb

咪玩，IG佬本身已經肯減人工留曼，加上轉會費都係15m左右
雖然IG佬年紀大d，但點計都化算過占美利斯

其實都要考慮 IG佬 佢肯減到幾多
30萬你覺得值咩認真 ?
個人覺得過20萬其實已經好高

當然佢真曼, 同埋加盟呢段時間有超水準發揮係抵讚既

不過如果最後要20萬人工以上, 我唔太贊成

From 大陸仔

曼聯成為首間有球員減薪的英超球會。據英國《每日郵報》今日報道，「紅魔」球員同意將一個月薪水的三成共350萬鎊（約3300萬），捐予英國國民保健服務（NHS），協助英國抗疫。

繼般尼茅夫領隊艾迪侯維自動大幅減薪，成為英超第一人後，曼聯亦成為首支減薪的英超球隊。據報曼聯隊長哈利馬古尼與行政總裁艾活禾特商討後，同意將球員一個月的三成人工捐贈國民保健服務。

曼聯被視為當今其中一間最富有的球會，惟球員薪水亦高昂，收入最高的門將迪基亞之周薪為37.5萬鎊，據報球員的總年薪過去3年升了43%，達3.32億鎊。故此，曼聯今次慷慨解囊可為英超減薪起帶頭作用。歐洲主要聯賽如西甲和德甲的球員近期不斷傳出減薪，已對英格蘭職業球員工會（PFA）構成壓力，有報道指PFA的行政總裁哥頓泰萊主張球員拒絕減薪。

Manchester United has received a new statement from the Premier League today (Friday 3 April 2020), confirming that the competition will not resume at the beginning of May, as previously hoped

五月都復唔到賽 腰斬算啦

Now會唔會免一個月

直接取消算啦
英足總唔係諗住有機會開返下話

暑假快車

其實如果疫情去到7-8月係可能取消

但如果去到年尾，即係下季都開唔到，反而有機會繼續今季

唔計猁，For我地既話，取消唔係問題
問題係點定下季歐聯資格
5-8打多幾隊外圍賽？定當我地第五無？

每個Big 6 球隊POST 呢個問題都討論過起碼100次

係，所以各國聯賽都要討論定

幾時開到，點樣決定，取唔取消
可能有10鳩幾個Solution出黎

所以now 而家每晚都有一場比賽比你睇

屌

錢字當頭，會唔會狂開快車點都打埋餘下比賽之後再開下季

如果去到七八月都未完, 點開快車都趕唔切

所以最好嘅outcome是搵個疫情無咁勁嘅地方暑假開一個月快車閉門完咗他

除左球員/領隊, 仲有訓練人員工作人員...
咁多人咪散埋病毒出去

Mk yan都幾撚正

勁一場廢廿場

歐洲取消一年
或者全部都可以打 咪賺仲多錢 橫掂成個歐洲都窮開

#mufc players have agreed to take a 30% wage cut for a month on the proviso that the money is used to benefit hospitals and health centres throughout Manchester #mulive [mail]

麥隊

進攻中場遇著摩佬，邊有運行

木狗:仲諗住乘機扣你地人工，而家冇得扣

貓呢

深夜放貓之短腳喵

唔免都減啦

唔知join左歐國杯早鳥優惠果d點早左一年join

Thomas Gronnemark (Liverpool’s throw-in coach): I don't know, maybe I'll be at Tottenham or Manchester United next year, as a freelancer I'm not bound. It's just not a direct competitor in a season, that's my rule. That is why I have already rejected a top offer from England this season.

唔知係咪真係搵猁個界外球教練幫手

而家先知界外球都有教練

猁安排左咩j.gomez去特訓
不過佢地都唔常用既

上年暑假都講過啦

Bruno左腳

早一年俾幾百蚊買定通行證

我免費送，now話唔使擔心,下年一定繼續有得睇

首相都要比錢睇英超

其實有冇人打過上now 問 想知佢地點水鳩叔d 客

前幾個月仲sell 我續約送euro 2020 通行證

The Mail report that the Man Utd squad have gone without 30% of a month’s wages.

The one month 30% cut means that the Manchester United players have been able to donate £3.5m to their local NHS.

1個月30%人工已經350萬鎊

開季已經話球球都係衰佢，啲人仲話唔關佢事係龜廢

到聯賽杯對曼城，佢仲爆得勁過j4

反而個個屌j4，要屌起碼屌完兩個lin+廢p先再諗下個啦果場，j4根本對幾個失波無能為力，起碼唔係咩個人失誤，但白lin就好明顯係爆炸

根本唔傷既話, 個人能力幾個中堅都好過白LIN

白LIN 打三中堅右邊就好少少

j4唔對世界級球員基本上冇乜事，問題係佢成日傷根本冇比賽狀態

白lin好少傷但佢係幾個防守技巧上都未達英超水準，成日掛住同對手爭頂

里奧後期已經又唔夠噸位又慢又跳唔起，好多時俾人頂贏，但佢始終頂住對手半個位搞到對方就係頂唔應頂唔到個波，仲有r2當年就係擅長企左你頂波個位，好多時係尾柱就做到野而唔係好似大米安咁下下俾人撞到飛起

l2問題係真係制空弱又冇技巧，話佢用波叻但佢係後防交失好多波佢係好彩冇導致即刻輸咁解，搞到輸果球又咁岩var平反埋

會唔會係吹奏Jones>Lindelof
Jones個種無腦被人地走位玩弄
身體質素幾次大傷後跌到谷底
點睇白Lin都好少少

唔係吹奏j4，佢主要唔係廢，而係傷到冇哂比賽狀態

當初黎到幾撚勁，打防中都掂

結果係傷到落谷底

如果你話全盛j4定全盛l2，咁一定j4，問題係大家都知今時今日j4基本上上唔翻最高水準

我真係諗唔到宗斯幾時有過全盛期
細緊都有得j下丫

咁真係mean得滯

對我黎講j4係曼聯近年好大既不幸，成日推甩波就落腳產翻然後受傷

本身心理質素好又夠搏命，真心好鐘意佢

其實係鍾斯成日傷比左個錯覺人
令人覺得傷病係佢唯一嘅問題
事實係佢就算冇傷都經常犯低級錯誤
啲body position同starting position係差到極點

記得有一下鏟走bale個波

對錫菲聯3：3個場 上半場鐘斯爆到點你唔記得？
踢中堅踢到半場俾人換
你覺得錫菲聯 McGoldrick 定 Mousset 係世界級球員

我真係唔知你係中文能力有問題定理解能力有問題
咪一早講左佢近年已經傷到冇哂比賽狀態，仲拎佢今屆既比賽黎講佢有咩意思

再講有邊個後衛係成個職業生涯唔犯錯？

19歲轉過黎果陣鬥志又強轉身又算快，傷下傷下變到ON99又慢

走啦鐘斯

J4 近年有邊個賽季係冇乜傷有狀態，除咗拍住Rojo 嗰幾場同埋SoB啱啱上任連勝嗰陣

我覺得以佢能力，如果唔傷既話去英超D中游中下游都會踢得幾搶眼，但怕就怕佢係咁傷，然後過2年就退休了

應該都冇，初期黎到都好受費SIR重用，但佢一次又一次自己ON99受傷，搞到之後就係咁傷，本身費SIR真係好睇好佢，仲拎佢做奇兵打防中掃波，又係打得好好

唔記得今季邊場啦 喺邊被人玩到趴低食草

j4唔對世界級球員基本上冇乜事

你自己講完又唔撚計？

傷完廢哂又話冇態唔計，咁點先計數呀天才

條友話今季唔計wor
對車個場對住世界級世三，所以都唔計

可能要幾年前黎香港對傑志先計

Jones 最撚fit就梗係同Rojo組左對殺傷中堅配

一個殺對面再殺自己，另一個一開始就殺自己？

睇左噤多年就知佢早幾年仲可以靠身體質素去修正番第一下嘅誤判同犯錯，屎波雖然永世清道夫傳炸彈，但起碼仲有對空能力，鍾斯個對空能力係廢到做唔到中堅

suicide squad

咁依家圍番開佢係費SIR後期中堅黎講邊個派膠最多 ?

E6 , S12, J4

鍾斯近年最大既剋星就係夏世三，但夏世三當打果陣根本任何後衛係佢面前都係廢，而夏世三既打法正正係最剋鍾斯打法，轉向快、扭波技巧高，當打鍾斯根本唔怕同人鬥撞鬥衝，怕就怕你靈巧又技術好

而佢近年根本傷到冇哂狀態，再搵佢呢兩年既比賽去為佢職業生涯做一個小結根本係唔公平，正如你睇34,5歲既里奧精華去定義佢只係英超二線中堅一樣

你永遠都係咁鐘意斷章取義然後覺得自己大條道理，我唔打算再回覆你任何一個回覆，你永遠自己唔會提出觀點，但就總係好開心咁駁呢度其他人既觀點，你有冇發覺自己好無聊

柒咗就話人斷章取義
一開始係你自己用今季鐘斯對比今季白lin 先 （對鏝個場）
我用番今季對錫菲聯個場你又唔撚計數

你提完觀點又唔俾人反駁係咩玩法
我觀點就係白lin 勁撚過鐘斯，講完

屌啦
依場輸個球完全輸宗c
第一下失位 追到落死位咁濟 仲落剷on99
快撚D同1415一齊躝

之後去到世界盃再犯同一個錯誤 仲要係同一個對手
仲有人對佢有希望

踢左咁多年個腦都仲係冇進步過
次次對阿古路都比人玩弄啦

值得有長期後備位

當年今日.曼聯起先落後2粒既情況下
堅尼一個人帶住成隊波最終反勝祖雲達斯
面對住迪甘斯.施丹.同埋davids
一個人打爆人地成隊中場
最終三冠王.堅尼無份出場打決賽打拜仁
我永遠記得

佢打右閘 防中做奇兵衝後面有中堅逗住失位都冇咁驚 但是以佢既技術點打防中右閘

場波4月21號踢, 點樣當年今日

大陸計農曆

我記錯左.果時應該係次回合打國米

又秒

我唸返起99年時
真係意假果班球星.個個都超大名
曼聯果時真係打整體
如果換轉係摩連奴教
真係龜到完場都有可能
但曼聯果時唔驚你.同你對攻
所以好多時先落後

下體會 嗰路蘭迪幫隻狗改名晏菲路

佢當年打防中右閘都係勤力搭救 而且個body都仲未硬到而家咁 長打就一定唔得 不過有時針對對手專心守 做下替工都仲可以

其實白Lin都頂走左好多波 但係係禁區就交左比麥隊或者之前既屎波發揮
所以咪覺得佢廢啲

你講起未達英超水準 但係上年對祖雲達斯 佢咪發揮到超水準 拍住班垃圾後防都守得住 佢係歐戰個水準又明顯高啲又唔講埋

其實佢都算好穩陣 而家正式長期拍住麥隊仲愈踢愈有
麥隊未黎之前 白Lin 個拍擋位都轉黎轉去冇話好穩定 宗師落河B仔易傷 屎波鳩清傳炸彈

仲有 真心咪撚再吹奏屎波 淨係講而家有VAR佢隻閪手場場派12碼都似

其實鍾斯最大問題係佢有病
好似係白血.停左續續無踢波

同費查一樣.費查可以去到好高地位
但又係有問題

白lin最大問題係佢對抗性不足
所以佢既踢法係不停向後退
如果你係李奧.你可以用向後退用速度補救
但明顯佢唔係.佢既踢法係可以去到好高
但要時間浸.浸既係位置感同捉路
但要去到26.27佢先可以預期佢會成熟

跟住on99推甩腳又唔計

鍾斯早期神咁勁
右閘.防中都踢到.可以帶住個波滿場飛
防守邊有咁差

幾時講過鍾斯有病架

垃圾鍾斯都有人吹奏

現年27歲嘅菲爾鍾斯，今季已經淪為超級大後備，2年之後仲有冇得留喺曼聯都好有疑問，不過佢原來都好有自知之明，消息指菲爾鍾斯拒絕搞紀念賽嘅原因，係因為佢知道冇球迷想嚟睇，佢受訪嗰陣就半講笑話：「除咗我父母可能會山長水遠由普雷斯頓坐車過嚟睇，仲有邊個會入場？」

唔係點推po呀

你無可否認佢18.19歲真係勁

之前睇過訪問.佢有一種係關於血液既病
有一段時間踢唔到波

啱呀…有頭髮濃密個陣的確睇到有潛質擔大旗

腦血栓係係腦動脈粥樣硬化同斑塊既基檚上，加上血流緩慢、血壓偏低既條件下，血液既有形成分痴住係動脈既内膜形成血栓，稱之為腦血栓。

輕度腦血栓表現為一邊既肢体活動唔靈活、感覺遲鈍、失語 (唔能夠理解人類語言同失去表達能力)。嚴重者可以致死。
佢仲算好彩 可以踢到波..

Manchester United fans believe Ed Woodward snapped at Phil Jones on Sunday

史摩寧真心踢中游就得，佢富咸出身可能都想佢接漢基蘭班，但似乎漢基蘭勁佢好多

史摩寧問題係比賽既感覺好差，佢一旦搵唔到個比賽感就會成場慌失失，一係標失一係就手球咁上下

連迪洛夫其實佢問題係頭搥都唔太掂，成日頂唔到俾隊友，龜本身頂得，仲要好聰明咁成日頂落空位

其實都希望白lin成長到，但佢俾我睇到目前仲係好易騰雞，呢個因素基本上就係一線頭同一線尾球員既最大差別，呢點我最擔心佢

騰雞還騰雞
他嗰一腳長傳今季做到幾下是可以直接俾到前面進攻

睇長傳不如睇rojo真係準

我記得今季定上季有一下直接長傳到單刀

但今季好多中程波踢唔起就直接傳左俾十碼八碼既對手，呢啲波以往費sir手下既中堅好少犯

rojo啲遠射先cls

佢未黎之前已經睇過佢幾場，40碼都射到好勁又幾準，僅僅出界咁

不過防守出腳有啲魯莽係麻煩

心諗做乜推得咁快
原來又狗咬狗

條撚樣似hi左野先落場所以先鍾意睇佢

同埋我覺得係印象問題
白Lin黎果陣係摩2？總之係佢手下果陣成條防線係瘋狂受壓 成日比人中出幾十發咁 搞到白Lin一黎到就變左pat屎咁

反而到SOB一接手 由我地受壓轉返我地壓迫人 咁就即刻睇到勁大分別 控定個波黎傳控佢都做得好 變左另一個人咁

制空個問題 咪當佢同麥隊做返互補 fit 返

白lin試過好多球係自己後場傳個波俾人，
但最後好彩唔洗輸 ddg都幫左佢好多...

狼隊啲中堅啲長傳勁過佢好多

有傳我地唔買新左閘 咁應該 梳 BW 落河三個輪換

好似冇人記得佢係咁傳失波咁

3個人踢1.5個位夠啦

白lin比較冇運既係，好似第一場對哈特斯菲就派大膠累到輸波
我老豆仲好記得，不過佢係好記得馬達係中場on99玩上腳玩失左先累白lin派膠

Manchester United have reportedly contacted the representatives of Samuel Umtiti

我仲以為佢留係學生隊，學生隊原來都有啲名將

華朗做主席，又有馬斯查籣奴同安杜查，加埋佢，算幾多名將了

又買玻璃人

呢件膝頭唔係有舊患咩

唔要冇腦黑人

都係估咋
因為唔買新左閘既 得兩件唔夠換
加埋中堅應該清屎波 + 可能清埋宗師換一件
所以似會收佢返黎

不如講下新野
PSG ‘terminate Icardi’s contract with immediate effect’ after wife Wanda reveals Inter maverick wants to return to Italy
伊卡迪同PSG即場解約
佢返國米都為賣/借走

如果借一季點睇

條友超級麻煩

覺得落河可以走啦
1季可以出得幾多場 Shaw傷，要佢打1場 又傷，留嚟做乜9

其實如果t仔同拜利兩個唔係成日傷中堅都夠人
Smalling jones rojo all lan

24 also LAN

我哋仲有cbj 同米曹

其實係 右閘有laird，文西都無咩機會

借落英冠啦 借去英超機會反而少啲

Rojo真心可惜
如果唔係成日傷絕對係曼聯有位踢

keep住借出去仲好啦 留係度都冇乜機會

真正carry 美斯既男人

唔係佢分組賽都出唔到線

Sob 話要買啲真心為曼聯踢
你估依件麻煩友會落力踢咩
佢經理人係佢條女 連psg頂唔順

佢踢防中個陣好勁
比佢train 下防中位好過啦
一係借返比阿積士

續約送？

好睇之前R續約話免費睇歐國盃無落搭

Fifa傳奇mode都痴撚線 咁撚難玩

佢老婆仲煩9過肥佬

玩緊打比郡
英冠唔算難玩
借左綠木13場入17球

之前用曼玩終極難度
係咁輸 試過同一場波玩左三十次

咁突然
佢老婆咁麻煩架 仲有邊隊肯要佢

麻煩友黎
係psg踢得好地地都冇得留低 大概都估到有幾麻煩

伊卡迪走 卡雲尼走 巴黎要買人？
Btw 巴黎呢個麻煩友集中地都頂唔緊佢 究竟可以去邊

佢個格咁臭, 仲要加埋個麻煩老婆
唔改邊有人要, 呢件免費都咪搞

普巴臭格我曼粉都忍受到
以下開放討論

我夠膽講伊卡迪同佢經理人老婆, 麻煩過普巴同肥佬好多

一定啦，傾加人工，傾到做埋隊長球隊又肯加人工，都搞到罷操同決裂，呢條友根本cls

點解阿根廷班前場個個都咁撚乞人憎

迪維斯

迪馬利亞

美斯

伊卡迪

阿古路

Barcelona are marketing Antoine Griezmann for a summer move. Manchester United are aware of Griezmann’s situation and have told Barcelona that they want to be kept informed going forward, as they are looking for a forward to partner Rashford and Martial.[garbosj,TransferPodcast]

基士文就抵啦，全世界都知巴塞係攻中/自由人地獄，佢仲轉過去，結果打前鋒又爭唔贏咬咬，打邊又慢，最佳位置永遠係美斯

抵撚死，留係巴狗咪撚走啦，呢啲冚家產抵架喇，自稱世一呀嘛，睇過

來曼踢英超咪又係死
去疤起碼有聯賽冠軍

United are looking at Zaha or Memphis if they can't lure Jadon Sancho to the club from Dortmund #MUFC

屌 又memphis.... 條友無speed

J 仔 lan diu

講真，所以點解saul咁憎佢，轉會就轉會啦屌，傾半年又賣哂關子咩70%機會轉去曼聯，之後見到球會大幅度加人工就奶哂屎眼咁留低

當你以為佢真係共度時艱，佢就一個屈尾十走去競爭對手度奶美斯同蘇狗鞋底，真係肉酸到仆街，佢同高甸真係馬體會近年最肉酸賤格既球員

zaha今屆廢左好多，同埋都27啦...

美斯有咩乞人憎?

All in Sancho 啦

當年哥狗所謂六冠王果陣下下帶住班隊友碌黎碌去刷紅牌12碼，屌佢老母，柏天尼走左之後疤狗同哥狗係歐聯就未威過

cls，傳曼聯永遠都咁多 rumour,上面先基沙文，呢度又迪比沙夏

太勁

無波踢要搵新聞係咁上下

退出歐聯，就不必打美斯

驚買唔到咋

同埋夏天都應該清緊啲球員啦，lin p 兩大毒瘤，仲有山狗點呢？

蘇棄用既rojo同jones又點處理呢

中場中個板凳唔夠，唔好話p可以做後備，呢條撚樣廢到幾碼都傳唔到搞到福重傷，完完全全係毒瘤，佢打後備都得既話咁gibson同聰明仲好啦，起碼有啲個人特色

p係完全廢，全方位廢，是但執個英撚跑狗都有用過佢

Script嚟要你輸個啲波廢隊都會上身
試過一場三四球單刀可以球球都中柱
重未計電腦瘋狂r1撚鳩你

仲未計啲點到入嘅罰球

比包皮爆撚到顛

球十二碼咪佢輸

🗣️ Andreas Pereira: "Ole knows we will always be there for him. I want to stay at United. I want to fight for him, win games and win trophies." 🤝 #MUFC

個陣佢擺明想走，只係咁岩馬體會唔俾買人先留多季。如果個陣佢仲夾硬要走，咁咪仲更加俾d 馬體會fans 話佢忘思負義

新人留名

呢個private ig ac唔知up咩上去呢？
佢地都follow哂喎

hi 文西

點球佬

等陣落街射下波先 對住牆

work from home fitness instructions?

嘈住人瞓教

上網睇如果英超6月份先開返， 山狗係已經返咗黎曼但未知可唔可以上陣， 拎呢段時間試下佢？

Halo repost過呢個ac 既story show緊 apple watch步數

佢都叫做肯留多季
夏世三嗰啲就真係唔理軌冇得買人
話走就走啦

去海邊練猛虎射球射爆海浪

Jesse Lingard to Arsenal cannot be rules out according to the Athletic

點撚樣執番個波

你射得穿個浪就可以做世三
都唔駛再care粒波

想知godin咩事

p仔心態上真係幾好嘅
但能力上真係

但都好過個個歐洲最佳10號痴埋去肥佬度

Now rewind 緊 14-15 season 岩岩有戰術大師派notes

點撚樣射穿個海浪

岩岩播到神奇隊長45秒出場

敢帥

btw, 隔離女人變臉個下

冇波睇好悶

踢緊了

Agger
睇返之前嗰d 算

點解有埋名咁型

簽新約

傾去邊叫雞掛, 男人收埋AV folder topic咁
健身活動計劃...
運動健康指南...
保持年青要訣...

水印呀嘛

想睇返v92 d波
想知依家睇返係咪都係咁悶

連登UP圖可以加名...都好耐下架喇

未玩過

呢張加水印做乜9?呢張冇人會盗掛反而你po自己隻貓果啲又唔加

btw白襪小學雞

侵侵d fd

白襪咋 踢波好常見咋嘛

係喎

翼sir

個名仲可以四個角任擺

擺張咁嘅圖咩意思

手快快up錯

陰啲陰啲反西

學小志強未得囉

冇得喺狗餅張肉照上落水印

唔係我黎 無得加係正常

個波click撚住左係到 點算好

放大啲咪得

咪撚笑先 點執好

嗱嗱聲學衝力射球

附近有冇廁所?執技地拖掃把liu落嚟?

學大碌果招 搵多幾個波射返佢落黎

除隻鞋抌上去啦

一陣卡埋係上面

你咁快踢爆

點先可以射到呢個位

拉莫斯射十二碼咁

咁撚高應該liu唔到

痴撚線 赤腳返屋企啊等陣

我無波啦

我決定成部單車掟上去

可唔可以拍片

點撚樣拍

冇波睇悶到玩水印

其實幾時開始有呢個功能…

幾個月之前已經有

好似係唔知邊次比支那01偷圖之後更新就多D

咁撚樣執算

佢加係右下角 其實我cut走佢咪一樣

可以加係右上既

其實係
加emoji最好

自己揀

邊度搵到咁多車胎好似唔係幾穩陣一係試下掟啲胎上去?

一陣將成部機撞跌落地

車胎好重架

丁咗點球佬個影了 好大隻

啱啱試咗一次 個車胎跌落黎個陣差啲死

互含ok?

你寄條撚比我ok?

地址？

搞左成個鐘都仲未攞返個波落嚟

未呀 屌 我拎走左啲車胎
準備掟部單車上去

陣間掟埋人哋部冷氣落嚟

用另一個波撞波咪得 細個踢波打籃球成日都係咁

得一個波咋

部單車好能重

掟掃把啦

報警喇

掃把唔夠力

報消防好似好啲 有梯

屌你老母迪馬利亞 你老母比我屌到爆炸

笑死

疊高D車胎 企上去搵掃把"了"落黎啦

我咪就係試咗一次囉

唔夠力

我夠力 但支掃把唔夠重

轉會市場最後知曼聯買唔到中堅，就聯絡曼聯佢肯轉會

當曼聯進行轉會操作之後佢搵經理人去同馬體會傾加人工續約，即日就加人工續約

搞咗粒幾兩粒鐘都未整返落嚟
買過粒算啦

唔 撚 得

你兩隻手揸住掃把整唔到佢出嚟咩

我企係啲胎上面 要兼顧平衡
唔敢太大力

乜鳩呀，唔係馬體會俾人ban左轉會，電話佬一早已經係我地既人喇

執到了

最後掟左啲咩上去?

單車

走得切冇俾架單車打中？

屌你對住牆踢波都有野可以笑

我都唔撚想 我想踢高個波控落黎點知click撚住左

Cls

無呀 但部單車無撚左個後碌

本身無定比你掟甩左😂

深夜放喵

掟甩左

是

咁你咪要推架車返去?定你有工具裝返個碌?

自己車咁掟都幾肉赤

有呀 裝番咪得囉

佢問高甸

咁一開始就拆左個碌落黎 車上去咪得囉

曼APP/官網又有波睇

咁快入左一粒

Po左貓了

lin都入波
見親LKK D走位下下都指來指去

又搶下 1001 先

已經0-2

助攻

助攻帽子戲法

I 。。I

助功大四喜

助功五福臨門

助攻六星報喜

堅助攻